[拖手攻略]9.9全港中學聯校人鏈 校友家長同我入黎！

拖手都要有策略！
人鏈最主要都係比返工搭車嗰堆人睇到香港人嘅決心，小妹我前幾日返母校築人鏈有少少心得想分享下：

1. 黎得一陣都好，最緊要有參與過
- 最理想就係0730企好曬，全程好多校友都會早走遲到，人鏈嘅目的都係聲援罷課學生，多你一個係一個，少你一個都係一個，比師弟妹知道有好多人撐佢地！

2. 盡量企開d
- 眼見好多人膊頭貼膊頭咁企，做乜姐？雙手有長度架，spread開d企啦，人鏈越長越好！怕熱唔想拖可以拎住文宣單張兩邊，用其他嘢隔開都得。

3. 企位分配
- 校友自己醒水搵啱地方企，各校校門之間嗰d位好需要你。我見有po呼籲學生遲5分鐘入學校，呢d睇學生個人意願啦，比佢地企近校門方last minute衝入去。
- 唔好企出馬路！綠燈先企出去！喺冇紅綠燈嘅馬路適當咁斷開係可接受嘅。阻住馬路只會令更多學生校友趕唔到返學/返黎支持。

4. 嗌口號
- 有時喺馬路旁邊車聲好嘈，根本聽唔到口號嗰d，最好定個pattern，例如按「光復香港時代革命—>五大訴求缺一不可—>沒有暴徒只有暴政—>香港警察知法犯法—>香港人加油」呢個順序，每個slogan嗌3次就轉下一個，帶頭嗌嘅人口乾冇氣想唞下嘅其他人都知道接住嗌乜
- 遇著學校附近係民居，有學校會選擇某幾個時間點先叫口號，各自配合啦呢d

5. 唱歌
- 建議大概0740呢d時間唱Do you hear the people sing，因為返學人潮最多，亦可能會無端端興起唱校歌，唔記得歌詞就search定mark低喺手機啦！

遇著d送仔女返學嘅家長講d難聽說話，希望大家盡量禁住脾氣，君子動口不動手啊，大聲d嗌！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油

大概係咁多，麻煩大家幫手推！有咩補充歡迎留言！

沙田區

元朗區

北區

黃大仙區

仲有太子呀屌你

P牌推唔郁。但都想大家關注吓

p牌推唔到

請街坊保護學生！

馬鞍山青年會書院

推推推

推

天水圍人鏈

起身未

小西灣有冇鏈？

期待

我dllm而家先出門口
定係我去返我住個區好啲？？

返到自己學校當然最好
返唔切嘅話唔緊要， 全香港啲學校都要人

努力入小西灣ing
wait for me
ps我學校舔共

趕唔切返自己學校做返街坊保護學生都一樣得

我上咗車先睇到
是但啦
冇位咪當係去食個早餐

等埋你啊 成車得我一個黑衫

推
7點鐘起身返學啦

最小還有我
當年嘅我成日坐788
好懷念吖

起身屌...
吖唔係
起身組鏈喇

笑左出聲
今日趕到有中學趕早會feel

啱
仲要係巴士度趕功課
啲字寫到出哂界都唔緊要

小西灣要人啊！啊！無人啊！

仆街。 咁撚早叫口號。 支持 都變討厭。 屌你班老母

收皮啦p牌

收你老母

五育舊生多過學生既

好多廢老挑機